睇完13reasons why

What if the only way not to feel bad
is to stop feeling anything at all

Everything u have done you think trivial may impose a certain, if not huge , effect on one's emotion and mental health